Na obrázku vidim hezky pokoj kde jsou postel, stůl, židle a televize. V pokoj jsou lidi. Oni ne pracujou. Jeden můz čte knihu. Žena se divam na televizí. Jeden můz spí na postele. Vedle je hezká obrázka kde my vidim jednou kočku. Na obrázku je hezký den. V okne my vidim slůnce. Myslím, že je volný den. Napravo je moderní radio. Radio stoí na skřiní.
